數碼暴龍錦標賽實況大結局

1月30日: Day 394
03:00PM-04:00PM
遊戲: 數碼暴龍錦標賽 (Day 5)
因為初二返大陸無去開台，所以今日繼續開台，打爆埋數碼暴龍錦標賽去，而且今日終於可以手動控制怪物，唔洗等佢地係競技場到跑圈了！
twitch頻道:
youtube實況重温:
facebook專頁: